台灣擁有超過10億台幣身家(約2.7億港幣)的超級富豪 ，已達１７８１人

台灣超級富豪人數持續增加，瑞普萊坊2019年《財富報告》指出，台灣擁有淨資產（不含住宅）10億元以上的超級富豪，人數已達1,781人，全球排名第19位。

全文

師兄，又奶台啊？

多左蕭生一個